...
Iroha: L-lo hicimos...
Iroha: ... ¡¿?![chara:100100:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]
Iroha: No, espera...
Iroha: (¿No logramos acabar con ella?)
Iroha: ¡Eek!
Iroha: A-ah, esto es... ¡Felicia, Kyoko!
Kyoko: Aaah, ya veo. Yo tengo uno también.
Kyoko: Incluso le dibujó una lagrima...@Debe estar bastante triste porque ganamos.
Iroha: *Suspiro* Qué alivio...
Iroha: Supongo que esto significa que ya no vamos@a estar malditas...
Felicia: ¡Iroha!
Felicia: ¡¿Mi peluche va a estar bien, verdad?!
Iroha: ¡Sí, no le va a pasar nada!
Felicia: [chara:100500:effect_emotion_joy_0][se:7222_happy]¡Yay! ¡Todo saldrá bien!
Kyoko: Je, ustedes son demasiado.
Kyoko: Nunca había luchado contra una Uwasa o@algo que se le parezca ni de lejos....
Kyoko: Sí, eso fue realmente peligroso, pero@todo se siente tan irreal.
Tsuruno: ¡Lo hiciste, Iroha! ¡Venciste al Uwasa!
Iroha: Sí, Felicia pensó rápido y nos la mandó@de un golpe.
Iroha: Pudimos atravesarla combinando la fuerza@de su golpe y de mi flecha.
Iroha: ¡Le hicimos un agujero justo en el centro!
Tsuruno: ¡Wow, eso es increíble, Felicia!@¡Mi opinión de ti cambió un poco ahora!
Tsuruno: ¡Si, si!
Felicia: Espera, ¿eso fue lo que pasó?@No lo pensé mucho en ese momento....
Felicia: Se me acabaron las ideas, ¡y mi instinto@me dijo que mandara esa cosa a volar!
Iroha: [chara:100100:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡¿Todo eso fue un accidente?!
Iroha: Bueno, al menos le ganamos...
Iroha: Me alegro de que ambas estén a salvo,@Tsuruno... Señorita Yachiyo...
Tsuruno: Bueno, ya sabes, yo y Yachiyo@frenamos a esas tipas super bien.
Yachiyo: Puede que hayamos sido un poco duras con ellas.
Tsukuyo: ...
Tsukasa: ...
Yachiyo: Parece que logramos deshacernos de@otro de sus [textBlue:Rumores].
Tsukuyo: Les hemos fallado a las Magius.@Nuestra desgracia es tan vergonzosa.
Tsukasa: Ahora todo lo que podemos hacer es...
Tsukuyo: Traerle muerte a todas las que sean una amenaza.
Tsukasa: Cierto...
Yachiyo: Ni se les ocurra.
Yachiyo: Odiaría hacerlas sufrir más.
Tsukuyo: ...
Tiene razón. Nos retiraremos por ahora.
Yachiyo: ... ¡¿?![chara:100200:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]
Mifuyu: Yachan.
Yachiyo: Esa voz...
Mifuyu: Tiempo sin vernos, Yachan.
Yachiyo: ¿Mifuyu...?
